致所有叫緊春既人。。。

近排見到咁多叫春POST 我又想叫下春

講者所表達既唔係叫大家唔好追求 而係唔好過份追求
雖然大部份人都會靠「履歷價值」（resume value），亦即可以係人地面前顯示於人前的成就，而非深層的性格價值
透過呢D價值所產身既 "Feeling""直覺" 既愛情一家唔會行得遠，呢D野好容易比人取代同堆可以扮出來

不追不求既愛情係要用時間才能驗證及體現的「身後價值」（eulogy value） ，透過自身既價值觀同性格吸引對，咁既愛情先會行得遠

叫春都是失敗者

即係睇表面或 show off 冇作用，要深層次的， 但大部分人一開始都係追求這些🤔